呢張究竟係真圖定改圖

明眼人一睇就知係移花接木

lm

瘦身男女

我鐘意呢款游B，好肉地

應該真圖

參考下呢個gif的肥廋度

冇人研究

搵到假果張：

假圖，佢上鏡會包，但唔會包到咁

佢上鏡包既程度最多係咁

樓主幅圖髮邊明顯灣曲，用過liqufier處理
但最神用心係包面，處理得有立體感

有冇游B身體討論群組？

係喎！曲的，改圖